大家不如估下侵侵捱唔捱得過呢個劫

:大步檻過
:魂歸天國

燒山燈左了

燒山還燒山，連登還連登嘛，千祈唔好睇少連登力量

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

連登還連登，燒山還燒山嘛，千祈唔好睇少燒山力量

歐洲龍婆個預言講侵死唔去但係會聽唔到野同有腦部殘疾

咁嘅年紀，中咗都幾係野

More

啲人講佢命中率高達85%
話歐洲啲人當佢神咁拜

Source

咁唔怪得要退

呢個都一樣咁講 五月的

美國總統川普可能會罹患腦瘤或其它重病